知港姐內幕 你問我答

咁多年黎都係邊個比得多錢邊個做

發夢夢到

認真Post

港姐唔係話去就去

要有提名人

而提名人都要有番咁上下地位/錢

亦係#1筆錢嘅來源

夢唔夢到比幾錢可以攞冠軍

想知1號

亞軍住深水埗舊樓，錢從何來

人哋有大水喉射住你又知？

想知8號點解咁靚連三甲都不入

張嘉儀當初點籌筆錢出黎

內定嘅野

有冇發覺依家靚嗰啲都當選唔到

今期設計C 個女件衫咁特別
做得好出樣下bor

夢到

第一 7位數
三甲 6位

今年冇睇
叫咩名

係
比人屌左先上到位

心水Ching

$？

張寶欣咁有錢咪又係乜都入唔到

其實因為D嘉賓唔知咩事

可以話得Do姐知

其他人照心水投

所以今年個場面咁尷

佢家姐上年食左個友誼小姐

Cctvb計哂數唔會比近親一齊上位

難得佢大發善心幫你戴頭規，你都唔要

1-9 幾多百萬？
6位又唔算貴喎

tvb實捉到你

唔怪得做馬做到咁啦.屌

夢到都捉?

楊思琦呢屋村妹

點解近年做馬做得咁明顯

以前唔知有冇做，不過起碼唔係咁覺
（講緊10尻幾年前）

其實都係睇嗰屆
邊個比多=邊個做
我個留言係比個基本概念大家

BTW其實真係唔貴
想上位嘅不二法門

以前做馬冇咁嚴重

部分係真係靚就做到

我記好似仲有個住湯房。。。。

同#31

其實係今年好撚出位

BTW 粗口嗰個係6位數

用上床代替錢得唔得

咁10A 夢到幾錢

夢唔夢到10a比邊個屌完就做到

千雪呢 第幾屆開始咁嚴重

連登集資推小美麗做港姐可唔可行

講還講

5號同你上得唔得？

10A個屆照計龐卓欣應該家境好過10A.佢地不嬲都系到爭.咁果屆糸咪比錢就得，定糸有民意影響

10A唔清楚
以佢學歷
6位頭到Ok

欣宜俾1億出黎選呢？

你屌埋我果份

個屆風聲好緊
佢本身有搞Politics
知點保護自己

10A唔似有比錢
10A真係比左6位數出黎？

實得
D人咪又係照睇Cctvb
跟本佢知大眾心理

Ada屋企咁有錢，睇佢都唔care有無冠軍

推測Only

#47

可

唔關事
家下比100萬你正正經經上位都唔係咁易

唔知你講真定假、因為你都講得幾空泛下
但我都講下我發夢夢到啲嘢

海外華姐係真係比錢分獎
點樣比呢？就係選個陣現場一人一票，但你可以用錢買多啲票去投
一票大約對番100蚊啦around
但通常就唔會一票票買啦

其他就等樓主爆多啲再講啦 感覺佢可能係吹水

張嘉兒咁豬又窮又點講

朗拿甸奴咁有錢 唔怪得有冠軍

其他點會唔知
會唔會咁岩去到dodo姐前都係平手

有人照住

佢地唔知比錢做到

港男係咪都係咁

死埋一邊啦

有無人真係無錢射住都去參選

10a 由marketing開始都做得好好啦
會唔會佢當時個未來奶奶比錢？

鳩up都有人信

屌 負評喇 唔好畀呢啲岸鳩又唔好笑嘅FF post上到熱門

參選期間係唔係會被迫陪老細食飯?

有邊個港姐吹過6叔？

鳩up收皮啦

琴晚見到三哥好勉強咁投比雷莊兒
好似比人用槍拍住個頭咁

信個班去驗下智商

系你老母

老新常談啦，娛樂圈來來去去都係靠兩樣野生存，一靠關係二靠錢
基本上解釋晒全個娛樂圈生態
唔明點解仲有咁多人睇唔開

張x雅個屆有d機 跟本唔自在娛樂圈
其他屆就唔知 俾到咁錢都唔使靠娛樂圈上位

因為近年好似分平左

有人問點解近年造馬造得咁明顯
其實又係果d原因啦
一台獨大，紅色資金，關係壟斷
根本就唔使理你地點諗
點似得以前咁多大哥，咁多體面野要考慮

以前民意風氣勁，咪唔敢咁明目張膽
而家都冇人理咩民意
咪圍威喂更嚴重，玩錢玩愈勁

連佢地都唔知，咁點解你發夢會知？

樓主do姐

因為真係發夢

我梗係知，就係問邊個

撚狗大會定吹水大會

呢啲水 你我都吹到啦

港男冇

大把
10名外大致上都係

陳華鑫個次一早比人踢左

#1知佢屋企本身無錢
但見佢ig fb又好似好有錢咁
究竟點解

屌你靚個d緊係foul哂留俾d老細
頭3甲米掟佢遊世界一個圈米又係番來無人理

我唔知樓主邊度聽返黎啦
我發夢就見到某d嘉賓一早收左Order投幾號，佢地唔係唔知港姐可以用錢買，而係唔肯定&唔敢問，聽話先有得留低，事後會有利事收

唔信可以唔信

我知因爲我識D港姐囉

大家Frd搭Frd咩都8到

點解知都仲玩？

有時真係唔明連登仔
係哩個住公屋都可以千萬身家既年代
居然仲可以憑感覺印象去判斷人地有幾多家底

馮盈盈有冇比錢？

樓主個夢發得幾happy

你sure咁多年黎都係邊個比得多錢邊個做?
歷任港姐有孤兒有屋寸妹喎

見到三甲 6位
笑左出聲 無睇落去

你唔玩都知入邊D野

玩玩下走咪仲Odd

樓主真係以為加句發夢夢到就告你唔入 咁就告唔入咁就唔會有誹謗罪喇 個個都加句發夢夢到都甩到身喇 你望就望呢個post唔會傳到比個邊d人知 如果唔係告硬你

連登不嬲多垃圾

仲發緊

分享下個夢都唔得

關你撚事咩，摩天輪單野唔撚理理埋啲戇鳩野

咁10A算唔算真正既實力型港姐

咁你試下分享發夢係香港放炸彈睇下有無後果丫

最後環節套晚裝裙得5號著藍色，其他著白色就知啦

麥明思有冇比到錢？

你可唔可以比d實際d ge嘢，得個講字，同時事台國歌搬龍門個post有幾大分別？

余詠珊宜家係咪話晒事？

屌 起個底就知咩事啦
咁都好信

樓豬家姐上年是咪入唔到 ？

三甲六位數

今日早霸王同口水多過浪花森美do姐都有講返件事
話現場好多觀眾舉5號

咁佢死敵龐又會咁啱參加既？

全部視障人士？

比人包左？

點樣證實你知有內幕?

gigi hadid依個級數都叫supermodel，同以前嗰班比真係地底泥影campaign又柒

職業係金融服務顧問 金融雞？

佢身型其實唔會做到model

洗唔洗俾人扑埋

EY advisory

吹水博注意就收皮啦
誹謗有影射成份已經夠告你
就算無legal ground都夠燒足你年幾兩年錢打官司

希望唔會係新聞見到你 傻仔

有人屎忽痕 將個topic link forward 去 tvb
樓主應該幾麻煩

即使俾左錢
但點樣控制現場嘉賓投票同大台想要既結果一樣
姐係嘉賓都收賣左？

你唔講清楚啲個運作 就咁話人俾左錢就得
好無說服力

Fw去tvb睇下有冇後續，發夢被告

你條吹水怪

利申：知內幕

講到咁撚空泛 我都識答啦

記者請入

咪就係，一問深入啲已經唔敢答

6 位數3甲咁撚平都講得出
搵你老母去選 我比錢

發夢識人做有米女既顧問團用好多錢請唔同人化妝,形象髮型,口才,修身,營養師同埋網上打手19 channel幫有米女

馮盈盈屋企有錢？

老豆揸瑪沙拉蒂車佢去無線

認真，張舒雅一定係做馬，一拎完個名就深潛

國際中華小姐係咪無咁鬼

係咪即係龍哥模式？

有錢架

邊值

講d阿媽係女人既野 重要咁空泛 乜柒都你講晒

佢男朋友就有錢

Tvb落個廣告都唔止啦

係
胡胃中當年選港姐又係3甲都冇，而家做廢青閒情袋袋平安

頭3甲反而唔會撈得太好

咁啱我都識兩個港姐
邊年唔講了，廢事自爆

點解同樓主講嘅差咁遠？
一個未到超熟呃鳩我我都明
但有一個好熟，冇可能呃我

信就信，唔信請無視

其實明珠台有套野叫阿當話你知都講過oc卡電影d獎都係電影公司鬥比得錢多就有獎

鳩up都有個鐠啦真係

聽d前輩講，最初TVB搞香港小姐嘅目的就係要幫六叔d friend搵新抱
果d咩美貌與智慧並重，對答環節
其實全部都係以前d大戶人家揀新抱嘅條件同入門時候要考嘅嘢嚟

到八十年代，六叔班friend全部有着落
香港小姐呢個活動本來應該功成身退
不過睇靚女呢個活動吸引到班觀眾
落廣告嘅亦願意俾高於平時嘅價錢賣廣告
所以TVB咪搞落去，包裝吓懶係重視咁囉

佢地緊係要咁兜喇
唔通認係做馬咩？

七位就可以做港姐？？？

香港大把人有啦

叫件森美do姐含撚啦係度強姦民意
成個fb都暴動屌鳩隻人馬獸

港姐cheap咗係人都知
不過跌Watt程度都幾恐怖
自從班港姐冇咗入豪門呢條路之後
成個遊戲變咗由班贊助商、製片同電視台自己玩番曬
由嫁入豪門變成嫁俾某某大企業嘅老細
甚至係做人地情婦，起碼都叫有着落
真係唔得嘅，響娛樂圈都會識到一個半個監製
有天份拍戲嘅就做吓女演員，真係唔掂嘅都可以響電視台撈份工等機會

可惜，近呢十幾年班製片同商家上曬大陸搵錢
大陸女女選擇多到暈
揮霍得起嘅，根本唔在乎大陸女人貪錢，最緊要冇手尾跟
冇得出去搵老細同做影后嘅，咪留響TVB睇吓有乜發展囉

好衰唔衰，TVB開始同人玩簽長約玩賣身契
大佬，你仲以為自己係當年個個趕住返屋企睇嘅電視台咩
TVB本身嘅重要性已經消失緊
同你簽長約？容乜易搭沉船㗎？
就算俾你簽到，本身個台就冇乜空間可以發揮
玩一年之後新一屆推出咗舊嘅就可以死埋一邊

選港姐真係已經風險越來越高舉動嚟

巴打正解
遊戲規則係要攞獎就要賣身
而家TVB收視同號召力都消失緊
參加港姐都係想識班有錢佬同富豪啫
已經入咗決賽，分分鐘有錢佬同富豪都已經搵上門
簽長約，分分鐘搭沉船有得嫁都走唔甩咪死？

我身家10位數
又唔見我去選
On9

689票都做到特手
唔見你去做

沽名釣譽我同你呢d普通市民唔係咁易明
香港/支那大把有錢佬嘥比自己個女啦

嫁到豪門或者屋企做下生意拉下關係好緊要，話曬電視台都係幾重要既傳播媒體黎

Btw 樓上話報比人聽嗰D
唔報死全家

你叫佢地可以點
死貓就佢地食哂架啦
係do姐個隻大隻好多

食撚屎啦屌你老母
系字都打得柒過人 睇死ive仔

樓豬條假膠講野都有人信 起下底啦

三甲六位數真係吹得就吹
如果七位可以買冠軍 咁肯撚定唔止一個人肯比七位數啦
六位數點黎啊

我發夢都識一位港姐直系屋企人 佢自己都講係要識人先可以選 有冇比錢就冇講

上屆姓馮佢好有錢咩

一年豬過一年

留名

巴打都夢到

女藝人只係副業個個都知喇
次次出show被人抽乾唔陪下富商點有錢洗

麥明思已經好撚樣衰 但都勝在有10A
但今年果件真係豬撚到

今件樣衰得黎無特長 廣東話都唔識

諗起以前d妃嬪
比多d錢個畫家就畫你靚d
又可以比多d錢個畫家畫個對手樣衰d 造低對方
尋晚冠軍條裙又特別d 爭在未即刻比個后冠佢咋

其實而家張嘉兒都幾靚

Hea爆港姐果年擺明比錢啦
獎就拎左野又唔做

咁多傻仔信

當年季軍郭嘉文都唔係有錢 點睇？

唔係掛 tiffany咁撚正

尻up都咁多人信...一間上市公司...年營收億億聲...
要為果6位數分獎？唔係好信
一個濕尻廣告黃金時間都賣幾十萬啦。一個冠軍都係6位數買到？雖然我好撚憎cctvb,但都好難信樓主講ge野。一係就唔止6位數啦。

夢到唔關錢事
識人最緊要
夢到樓主假膠

內定冠亞軍唔出奇，尻up到比錢買就真係傻仔先信
醒下啦連登們。咪比當狗咁撚啦。

Tbb蝕緊錢+出名算死草喎

又撚連登仔

兒家貪個名黎做保險、地產

樓主即將被消失 RIP